娛樂台真係好多垃圾會員(2)

雖然有好多人係假膠又真係鍾意撚CC台 但係有啲係真心嘅害群之馬

藍：
1. Just.do.it(笠水狗)-
經常宣傳大陸妹/大陸節目 小姐姐大字日日Spam
例：

開post叫人睇陶杰 屌佢用簡體字就話識睇就冇所謂
例：
“人地筆名係陶傑
跟晒啲支那人改人個名”
“冇所謂啦 佢本人都接受到 最重要係佢講啲野”

6月遊行嗰陣問點解娛樂台冇人 人哋問佢去咗邊就話返咗工 雖然笠水狗智商未高到可以做到五毛 但係迷支+弱智就好藍

2.天朝XXXX怡人(對唔住大佬/華為狫) -
經常宣傳大陸妹/大陸綜藝節目 仲要唔係開嚟呃負評 係真係睇
例：[婧]青春有你2(3)35個小姐姐繼續加油

仲要用華為手機 真係垃圾冇得救

娛台咁多人當然好人都唔少
黃：
職仔 我老友
邊仔 雖然佢煩到瀨屎 但係有上過街
連登朴寶劍(鏡仔) 有時講嘢幾Cringy但都係黃
毒發身亡(牙尷）唔知佢噏乜鳩同表達啲乜但係係黃
貓貓 圖書館戰爭領先香港人好多年

詳細等人補充

我小粉紅

第一個弱智姐
第2個真係垃圾黎

有個做黑警你都唔提

笠水狗呢啲真心迷支冇撚得救啦

點睇我比你嘅簡介

幾中肯

你上過街

樓主包庇黑警 藍過牙笠

nmsl

黑警死全家

我上街唱國歌 大叫我愛中國

想做魚台馬車？

笠水傻撚不得不反

印狗好不幸咁講 都係黃

你啲content farm文本身冇人睇 過咗立法會嗰日之後每日都三四個熱門

割啦

咪亂up

樓主好球

你少咗港豬list

佢成日分化迷定同反定
算係娛台熱狗

你寫

屌你老母一個都唔撚識
乜撚野list黎

你唔識可以出返去

影衰哂娛樂台搞到比cctoy開月經反韓po

笠犬牙狫都唔識
上娛台把撚

想知學友黃定藍

黃：
印 唉呢條撚樣都係黃
勝利 外國勢力有做過文宣

你問佢

我唔敢

你哋都係波台
熟啲

你娛樂台Matt Sir。

我成人台

屌奶星笠狗真係好𨶙低質

我都有上街

好撚認同

你有收錢

我算ok公平
印狗一樣咁煩+弱智我都唔會屈毛

印狗之前停左開post一排算係咁

波台9過黎搞分化？
我撐牙佬

有啲會員成日扮大陸仔呃負評
有啲就真心share
前者可能衰
後者就真係真五毛
笠狗就係後者

佢紅？

勝利：
經常串鳩時事台

民：
捧殺杜生

牙民拜師sigma之後勁左好多

唔係啦 邊個會請個弱智做五毛
笠狗無辜

圖書館戰爭係咩🤔

"雖然笠水狗智商未高到可以做到五毛 但係迷支+弱智就好藍"
用錯term

你衝入女廁

公民抗命先驅
但係低調

咪撚鬥黃啦
黃衛兵

嗰兩國淨係鬥到藍

*個

印仔點睇

555呢？黑警喎。
輕則打鳩長者小朋友濫捕
重則有份姦殺手足
咁既敗類都唔提？

志

藍到，明白了

對唔住大佬真係唔敢入黎
笠水了
我而家先知佢用屎為

權恩彬男朋友
雖然佢好25 但係佢係黃

咪屈

藍= 勝利 學友蛇

分析下

邊忽25

25我還好
25定延算2020 Top 6 25行為

魚台好大嘅陰謀想幫黑警洗底

張元鷹其實幾黃

邊有
我而家每晚煮飯都會用Mina煲同俞定延煲墊

你覺得佢藍咪寫喺度
我又冇阻止你

光仔最近生活好嗎

More

真係想知就IG DM我

光頭狗小女友黑食屎狗

喺M記食嘢真係特別好食

牙定比膠咁串？

佢真人同上網都咁搶口

寒暄下啫
我成日都有睇你IG

MMM確實係幾紅既。。。

友好的膠嚟

佢有時係勞氣啲

咪離題啦

你死黑驚上街打示威者

上街打人

好在我唔係垃圾..

完全封鎖 娛樂台垃圾

上次好似係慈中見到疑似你

唔能係牙..

我都有一直關注事件....

想知你中學邊間

私人野唔答..

娛台咁多人當然好人都唔少
好感動

我反對

你垃圾都不如

我關注師

娛樂台達哥

佢讀傳統名校想知嘅話再講

大陸=表示關注=藍

聽講牙劍認佢大佬

你住元朗都知

牙劍仲細 可以原諒

佢20幾

都話我唔係住元朗 u=25

我大過佢

支持老闆繼續吹奏定延
幫我出氣

你都唔係住果頭...

佢 = 我終身大佬

@邊 點睇

其實我係佢隔離鄰舍

朽木不可雕也

咩意思

佢鍾意食吉野家

有咩大不了姐你夠鍾意食大家樂

定仔反我
定愛定延
印黑定延
幫我出氣
ok?

我食m記

btw我都係moomoo
本是同根生相煎何太急

吊牙..你識我？

=you=on99

You=藍C

1. 利狗

你唔爭在講埋啦

不得不承認我棚牙係幾黃

阻住行動PO

拉
‎

樓主係反笠路上不遺餘力